【攬炒到底】一人講一個 一國一制既好處

我先，以後唔洗捱貴油
中國油價比香港平十蚊

一國一制係政治上一國一制
市場上完全唔關你事呀
貴價東江水照比你用

著數就中國要，屎就香港人食

積極不干擾市場呀嘛
諗都諗到佢講乜